如果你可以回到過去改變一件事，你會做啲咩

唔計發達大計，例如買bitcoin，六合彩果啲

殺左自己

除非我改完係可以改變到我所屬嘅宇宙條時間線,否則做咩都係毫無意義

性別

不讀工程

我會返到最後一次見面嗰日，重新咁好小心講所有說話，唔再吃醋，同對你好到離唔開我...

企係被排斥嘅嗰一邊，唔好做淨係識自保嘅仆街

游慢d

買樓

讀書

唔好比自己出世

我會主動啲，將我哋最好嘅回憶停留係相識嘅第一日。再一次享受嗰日嘅心動，或者去到而家我哋仲可以見面。

由第一日就開始講

遠離屋企